你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

機場員工準備收工
所有航班已經取消
冇晒旅客冇晒員工
個場好快就清剩示威者！
班狗想點打人點拉人都得架喇

機鐵又慢又少班次
巴士的士佢可以封路唔比車入黎
唔通跑到出去咩？到時真係走唔到困獸鬥架喇

就算你話我係鬼，今次都要講！
唔該大家唔好送頭，我真係唔想再有手足受傷再有手足比人拉呀
航班已經取消哂，我地拉馬聽日再去機場啦好嗎？

721 自推

幫推！

趁有遊客一齊走！

國泰城員工散緊

推

走呀
推

真係要走呀我地聽日再一齊入去努力好冇

721

真係走啦，國泰員工都走緊
有哂相影住啲狗入哂黎
仲留係度送頭做乜？！
大家一齊走，聽日再黎過！！

走呀，想去機場隨時可以再去

你阻唔到人入去啦 我見到成千人入緊去

聽日再入 應承我

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

宜家都仲有人用常理諗黑警
有得走, 留住自己, 下一次再嚟, 有咩問題

機場手足要走!

721推
離開機場

叫你留既先係鬼呀!!!!

走

走呀

轉

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

快

途步散

pish

叫人留低先係鬼呀

呢獲個勢似64咁

國泰城員工散緊
好多和理非第二日玩過

依家走，聽日先再黎
睇佢夠膽取消幾多日
圍機場就係為經濟重創！

推 今次真係想大搜補

關冷氣都玩撚死你

佢唔取消其他航班,清場都只會短時間內進行
而家都取消哂,只要封哂所有馬路交通,根本有成個夜晚俾佢地班人做野
唔好以為佢拉唔哂d人,琴晚d人都俾人拉左去羅湖個邊拘留
唔好再低估班狗既無恥程度
趁而家仲有少量交通快d跟住走

日日去轉機場就搞掂，唔洗留到最後

咩叫be water呀，記得咁多日以黎點解會送頭!!!!
Be Water!!!

叫留先鬼 走呀

九巴加咗好多班車運啲旅客/示威者走
大家睇路

小心機場夜啲落閘放狗。斷機鐵同巴士

成班和理非 唔好送頭

齊齊整整！！！！！

散

今日目標已達 機場撒退啦
所有航班已經停飛，已經無旅客
仲留係度做咩

撒啦

快D走啊😢

走啦，等班人渣係到自食其煙啦

邊個叫人留，嗰個就係鬼

721

機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

push

做乜撚野要聽日
今晚呢?
你訓得著?

禁區內嘅鋪頭都落閘
你話我係鬼都好 我都要叫你地走！

佢地殺人都無所謂
你覺會諗清唔清到，志在殺到無人敢出黎咋

關冷氣放tear gas

好撚多散水黨 人最多氣勢最旺個陣就散 聽日又聚唔返呢種人數 留低既又捉7哂 玩撚完

我知一定會有好多五毛叫你地留
話咁多人清唔到場呀之類既藉口
氹你地留係度送頭

但係我地真係要吸取教訓呀
BE WATER

先約定下次再聚嘅時間，就咁叫人走大家都會猶豫

唔好送頭，走啦！

叫你留先係鬼呀
歡迎你班賤種狗block我

有幾個朋友入咗去
whatsapp單剔
照道理收唔到信號唔會個個都收唔到！！！！
有無手足喺現場？

Be water!!
裡面網絡好差，請直接打俾你既家人朋友告知!!
佢地未必上到黎!!

721 811

今晚乜撚野 你地再唔撚走，
今晚比狗咬哂，我就真係訓唔撚著呀屌你老未

走呀唔想困獸鬥

唔該大家一齊推起個po，推起每一個機場撒嘅po
比機場手足睇到!

走 班狗痴架

走 走 走

不要留 please

依家要散呀，咁多人有排走，要比後黎嘅手足盡快走到

靠大家一齊推
唔想再有人比人射眼
唔想再有細路比狗拉

香港係我地手中架，但都要有人一齊爭取先得架!

快走，留得青山在

幫推

【機場集會】消息︰速龍小隊已增援 已配備催淚彈遇衝突或使用

明天再戰啦 一齊走

琴日就係有25仔叫人留，
唔好走先會搞到咁多手足比人拉左
今日唔好再犯錯

走左，可以再入返去，輸既只係一百幾十車錢
留既，就係比狗打一身，再搭走

自已諗啊！

你先唔係鬼 叫人留先係鬼！
走走老呀！

走啊

唔好送頭

根據航空膠消息，喺天空，又飛緊黎香港嘅，最後一班應該係 CX807 由芝加哥抵達香港，預定抵達時間為 2044分。

聽日再嚟過！

手足快走！

日日去啦屌

建議撤退, 安全第一

近排就係有25仔叫人留，
先會搞到咁多手足比人拉左

我地要醒水呀!!!

鬼會想你留呀！唔係佢地入曬嚟打邊個？拉邊個？

而家要走，今日目標已達到，而家冇曬遊客要走

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

推
走啊
唔好有事

機場員工表示
今晚有機放催淚

警琴晚開始已經不停運gear入去
警都不停入緊去

612 721 811

轉寄:
機場員工表示
今晚有機放催淚
飛機升降 開始 控制
6點 只有 起飛 降落 加埋得 40班
9點 就 起飛 降落 減到 只得 30班
警琴晚開始已經不停運gear入去
警都不停入緊去

(我空姐同事)

傳出去 我一手
我而加係TPE 地勤話消息講香港機場成個封左到今晚12點無機升降
並唔係限制重新編排
唔知係咪想等到無遊客清場

fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走

目標已達，小心tg

走走走!!!!!!
唔好送頭!!!

留青山！！！

我地要推呢個POST呀

唔好比班垃圾狗目標達成呀

一齊走 唔好受傷 明日再戰

推！

佢地就係想我地送頭咋

如果決定左係走就依家即刻走！

我朋友國泰training緊都要走！

tg就唔會放架啦…
不過要圍捕 告非法集結就真係無可避免…

大家睇下幾時走啦…

有冇人可以話比我知現場情況係點
D人走緊未呀

真係要走

無錯
已經迫到政府取消班機，目標已成就好快走唔好俾人捉俾人打俾人射
第483A章 《機場管理局附例》到話佢要清場可以無法律負任!

(4)

管理局可將在觸犯本條的情況下繼續留在或逗留在附例適用區或(視屬何情況而定)其任何特定部分的人、動物、車輛、船隻、物件或東西從該處移走(必要時使用合理武力)，而無須為因如此移走所引致(不論如何引致)的損失或損害而招致對任何人所負的法律責任(出於疏忽或故意失責的法律責任除外)。

但係如果走晒咁咪仲易比鬼搞事？

今日入機場目的係 癱瘓機場運作，嘗試迫政府回應
機場運作已經癱瘓 但政府拒絕回應 同時可能會有大量手足送頭
留係到做乜？ 人無事先可以做世界冠軍！

請現場手足盡快討論去留 齊上齊落

BE WATER

最後離境航班為下午6點 其他全部取消

目標已達成

希望大家汲取到教訓!!

佢唔打你地，逐個抄ID預約拘捕，唔係未試過
唔好以為你人多 佢無你辦法

請問走晒冇人係度重點搞事?

急！國泰城已撤 加疏散路線圖

手足今日任務已完成
Be water 勿送頭!!!!

721
811

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

be water!

班狗傻架，佢地真係可以拉晒你地再屈9你地架

機場巴士唔會再停T1,T2
公司叫四點半收工
機場六點後暫停運作
安排緊旅客去T2，清咗T1旅客就會開波
海關已經被要求全面配槍

要走一齊走 要留一齊留

聽日再去過 唔好俾人拉

811

Be water, 我地係咪要俾佢捉1000個才後悔
明天都要人呀

Push. 唔好留係孤島

走啦！咪撚送頭

唔好留，即刻走

推呀!!!我好擔心呀!!!你地目的已達，走啦!!如果唔係封死你地喺嗰度㗎咋!!!

唔比鬼搞事唯一方法： 細走先, 老野殿後
頭髮愈白愈要遲走

聽日再入去!

我知出面有好多叫人唔好走既PO
但係真係好鬼
你地大家諗下啦!!!

不送頭，be water

黑警一定叫人留，然後自己搞事，再屈手足

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

Push

如果要嬴一定要所有人抱住攬炒心態
依家叫人走係非常危險

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

轉場港珠澳有冇得諗

走，bye bye your tail

入面太多人可能收唔到

推 慢慢散 聽日再入去！

快d走
有人話airline closed哂 的士比人趕哂
準備黎個困獸鬥

走啦DLLM 目的達到咗仲唔走？！

有冇現場人可以幫手叫人走!!!!

1) 而家已經無客, 你無宣傳既對象
2) 已經令航班取消

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

走 快走

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

走呀！！

唔想再見到尋晚發生既事
請各位手足快D走!!!!!

你咪去飽佢
睇你打字都知你死5毛

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

大家走呀！

[/img]

走啦 留係度唯一意義係同狗硬碰
你覺得打得過又值得ge 我冇野好講
當初大家出黎個目的已達成
大家憤怒我都明 但唔該憤怒都要保持冷靜去分析
清場啲狗肯做一定做到 佢地已經冇人性冇血性 亦都唔需要向市民交代

如果大家依家離開機場，但民航又停晒機，到時係政府執屎,
要向世界本身黎HK嘅旅客交代,
咁樣係咪仲好呢?

推推推

今晚做乜撚？
留係機場無旅客你仲今晚啲乜

緊急，係現場嘅人叫身邊嘅人走!

不要被仇恨蓋過理智

而家目標已達成啦
當初點解揀機場？因為博佢唔敢開火
咁而家點解寧願cancel晒啲機呀 因為冇晒遊客佢就可以層城呀！！

機場手足！留力聽力再嚟過！

會有人唔肯走㗎嘛

所有航班取消 目的達到 拉馬聽日再去

唔肯走既大家知係唔係人
引人留既狗黎架

岩呀

走啦手足

所以咪叫大家一齊走囉

走呀
機場駐左重兵 擺明想做野
義士真係好珍貴 唔值得再犧牲義士喇

走D唔走D重死，

係人係狗你地自己諗，
總之依家手足要緊

812 機場劇本

FROM 其他POST:

- 干擾網絡，所有人上唔到網，直播中斷
- 斷冷氣、斷燈
- 由外面射TG入內
- 人踩人+迫人入禁區
- 禁區內射實彈
- 全部人趴低
- 全部人上索帶

813 777: 示威者帶同違禁物(到時任佢UP)衝擊機場禁區，黑警別無選擇下開槍驅散

上面講既野佢地實做得出架

入面依家上唔到網呀

走走走，不受傷不被捕

推!!!!!!

不被捕!

我完全聯絡唔到我朋友呀!!!!!
入面上唔到網聽唔到電話架喇!!!
到時會好危險

真係要走呀大家,入邊係孤島黎,已經多個證據證明狗想圍捕,你地全部到時都無留走,既然全部機已停應無辦法比遊客見到

如果佢日日都封機場,咁就真係焦土,目的已達,所以大家快走

係呀，我地已經睇清佢地架喇!!
佢地根本就想拉人

，

長話短說
機場舖頭十號風球都唔會落閘
而家叫我地走啦
冇車冇飛機 cancel哂
九成準備困獸鬥出tear gas
估計所有未cancel的機飛走後就會黎料
大家be water
小心為上
我都唔知點走
可能要行路出東涌
冇permit嘅人盡快諗辦法離開
叫朋友唔好入黎啦！！！
留有用之軀 不受傷不被捕

留得青山在，那怕無柴燒

依家差佬要拉你隨便搵個理由都得，好明顯

旅客係盾牌，冇旅客就玩64，現場自己諗，但要散晒都要時間，唔好咁遲先決定

1713 警方通知有示威者進入左禁區大樓，將會6點清場

現場係咪散緊喇?